698 通達集團

大家點睇近日異動？仲有無水位？

可以

all in

幾錢入？目標價幾多先

大落後，開始重搭升勢，0.6 0.8 都有貨，確認穿 0.9 再追

今日成日都震緊，無乜力上

無問題啦, 現在市況仲有 5xxx 萬成交量

你呢? 幾錢有貨

0.67, 0.71有貨

仲安全過我

呢半個鐘走左好多貨...

被震出 嚇我唔到的

一驚就走晒

上到一蚊先講，呢隻垃圾

主席自己都增持

上到兩蚊點先

落左0.67即有200萬買盤回流

個莊頂住

收市上返0.69

呢隻幾難玩

聯通5G plan 都唔升